林鄭既賤行

見到朋友：幫手答返連登友

【關於利東街暫緩，其實暫都冇暫過】

林鄭就係呢種人 :
其實政府冇正式宣佈過暫緩清拆利東街，但係工程的確暫停咗一段時間。
當時利東街已經完全空置。林鄭私底下見居民, 強調唔可以畀記者知道有呢次會面。會上林鄭強調利東街必須清拆，問街坊點睇。會議其實冇乜嘢決定過。居民守承諾，會後冇同記者講。
一個月左右, 利東街就繼續清拆。
枱底消息傳返嚟, 原來林鄭預咗居民會唔守承諾, 會同記者講，動員公眾意見。結果成個月冇聲冇氣。林鄭覺得街坊冇能力動員記者。於是就決定拆咗利東街。
林鄭就係呢種咁嘅人，相當功利計算。你唔可以同佢老老實實, 君子協定。

（文字轉傳自當時參與的朋友，歡迎copy & paste）

我加既：死八婆！